頭先去公廁痾屎 有包咁既野痴係牆

一衝入廁格 真接除褲痾
痾完先發現

依家點算好

拎落奶一啖咪知囉